美斯蘇亞雷斯等人抵達基地，未按規定佩戴口罩手套

佢戴口罩點咬咬

手套佢要戴2對